[ Siri 的機械人直播] 最新劇情遊戲 Detroit : Become human

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想知播放日程就可以留意下FB :

Siri 的手遊介紹

[siri出城]：

大家一齊入黎吹水啦

又想借D意比人睇你個樣
有冇咁撚想出名呀 愈做得多愈反感